蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入（6）sh到11號

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-27

細墨128 $10200 (+$1701)
細銀128 $10450 (+$1951)
細金128 $10550 (+$2051)
細藍128 $10450 (+$1951)

細墨256 $11100 (+$1801)
細銀256 $11500 (+$2201)
細金256 $11550 (+$2251)
細藍256 $11450 (+$2151)

細墨512 $11750 (+$751)
細銀512 $12300 (+$1301)
細金512 $12600 (+$1601)
細藍512 $11900 (+$901)
截至 2020-10-27 13:27

日韓紙價10月27日13:27

無頂

聽日先係戲肉

得個睇字

升番上黎咁勁？

今日有無出過貨？

同5號仔一樣

聽日又有大貨？

準備

岩岩成堆

Apple IT 狗

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我岩岩一直睇住，邊有

希望聽日唔會人踩人。

禁到咩應該有bot都禁唔到2-3秒完晒

肯定有 又一城 沙田 觀塘

第二批送貨開始

係咪我用apple store太慢連車尾燈都見唔到

Bot係2-3秒 棍波係10秒左右

留名聽日直插

星期六講到今日

收 12pro 原封開封靚價
CWB交收

又有一堆 秒

秒撚到....

係咪得128BLUE?
無其他?

擦身而過

好難禁呀......

抽螞蟻好過唔駛得個望字

我唔係無試過，我試過安份守己，日棍夜棍，賺咗嗰一萬幾千。我試過，但係出面嗰班bot...出面嗰班bot呀，佢哋識IT、識經濟咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，掛個機就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？

要mon實........ impossible

用apple store連睇到有既機人都無
你地用官網㩒？

佢地可能好後悔
可能1000個人BOT 搶得幾部 錢都蝕埋機又搶唔到

我只想聽日可walk in 買比自己

都係apple store, 放左係bag度. 遲少少入已經話unavailable for pickup at XXX

是咪衛訊會員＋回贈 可以當正價

放bag度唔係變運貨咩

我去到比錢到... 差最後幾秒

等多兩星期大貨到

HSBC 紫卡ok

少年

聽日walkin買點睇

笑而不語

揀pick up location

點先知幾時會出貨

知道了，sor新手自膠岩岩去到比錢就話unavailable...

會員+Premier+登記回贈 /會員+VS揀賞玩樂+額外回贈=正價
如果普通卡+額外 、貴正價少少

好複雜

明明仲有兩星期就有貨
點解要搞咁多野

點解係兩個星期？

直接d
只要你有匯豐卡 會員+ 登記回贈
唔會貴正價好多

你依家訂aos都係11-18號有

AOS 11/11出貨啦~

回贈番大約603-870左右 睇你用邊款卡
你減番佢個價你接受到就買 如果自用

有d色要18號

有無人有得睇供應情況既網址

即係點
依家定會提早出貨？

收 12pro 原封開封靚價

去官網自己睇下都唔識？

有冇 ching知st咩價而家

上面幅圖 差不遠

收工落去唔知仲有冇呢個價

多貨咪跌 無貨咪升

Mox card 可以係apple store 有5%回贈？

冇.. 得App store 先有
一係去Clublike / CSL / 1010 買就有5% rebate

Thanks

26分鐘都無回覆

明明應該有aos 貨到

可能大家狗沖咁

唔會啦，狗沖都應該好多人會求紙

aos都唔出貨了

你個名

412 blue 今日放定聽日放好

512

冇pickup貨就fatfat見12000

有無st價

想問下Apple Gift Card 係咪即買即收到？

等幾分鐘

就到貨 唔知仲放唔放定自用好

如果我之前已經買左一部Pro
女朋友見我果部幾靚又想買
我可唔可以再㩒多部？

假設我㩒到

Why not
大不了11月攞貨

賺夠左咪自用囉

未到過貨囉

升

大貨

黎料

秒

512 SH

靜到以為個通知bot壞左

今日次數小 不過派親都大貨 不過都係秒

夜鳥
st場內價開始回落

等聽日再升

大貨for bot

真

無貨出，話之佢-10000回收啦

12開盒
ipo $6800收$5600
ipo $7300收$6600
ipo $8100收$6700

儲定cash聽日收aos貨

12無視啦 士多任買

跌緊1-200

痴線

而家先過去st？

好大貨

淨係聽到叮叮叮

秒無 點玩

咪又係秒咗

都買唔到

乜撚都㩒唔到

係街唔夠快

禁到時間已經比人秒晒

幾大貨都唔夠bot狗黎

都係等炒完先㩒 可能aos 仲好過㩒

想知咁大貨有無人搶到,屌那星叮叮叮咁耐搶幾次都無timeslot

聽到叮聲代表賣左 咁諗係咪好d

有無monitor link可share

笑左

自己追上一個post頭幾頁，搵唔到就幫你唔到喇

可以綠燈揀到幾次時間都話得返送貨服務,呢度有無人係搶到架,定係apple又撚狗出timeslot唔出貨

算啦 有左你仲攰 係自用就等炒完先啦

上個po有tg group,不過叮撚到個人精神緊張

謝手足

有都無撚用架

叮撚到12點
然後早上6點又開始叮

依家當左鬧鐘用

訓訓下凌晏2點都可以叮撚到你仆街

我想問係咁耐比錢個版係咪無用，要先揀time slot先有用？

哂時間

用到

唔得

點會唔得 利申啊媽日日去幫手拎機

佢係話 唔得

咁叻仔 岩岩禁到咩啊

11號有得rock in？

想點rock法

Rock in大法

係咪放完貨啦？

今晚2點再放

訓教啦

返夜更既巴打有福了

其實我都只係想撳一部自用
點解要咁困難

你以為bot 夜晚會訓教？

今晚算好好價
黎緊第一批大貨到, 到時大量義海豪情價

睇睇聽日再升

浪費時間

講到黎 去AOS 喇

又秒

自用

自用等十一月中囉

有無開賣通知link

冇bot都係得個睇字

廿秒

啫係幾時

一次最多買到幾多部

放購物袋最多2部

我都係放棄棍波了
等佢有得walk in再算

一路aos 一路apu 啦
有apu 咪cancel aos

apu full term係咩

(apple) pick up
好似係

明白了

其實係講緊gpu個死gay佬
好似係

同問，x男唔得

生X好廢，用左兩日都都自動波唔到

家人將會有一部 1010 台機（Pro 藍 128GB），基本上唔會用，想放，請問依家有無人收台機？幾錢？會唔會有人取巧（或者有咩留意）？謝謝！

我諗你就咁拎住入先達求奇一間放都穩賺

但聽日大貨到，就未必收開封機啦

聽朋友講依家台機啲價可以好低，想知道低成點...

會唔會聽日walk in有
想錯我個心

真心問 點解聽日會有大貨?

AOS第二批派貨

實人踩人

唔知聽日walk唔walk到in

應該無咁快有

Aos 29個水嘅轉PFS未

未

當聽日PFS 咁29未必到到 會唔會30先一批大貨

應該陸續咁發貨，聽日點都有班人收到

st 最早開幾點架？
諗住拎完機拿拿聲放左佢

每朝10點

先達運動會開波

嘩一開閘應聲彈出

聽日會重演day1

求跪st 9 收機圖

我29 aos
到而家都未pfs

我都係 睇黎應該趕唔切29號送到

好彩一部係自用唔急

Aos 轉咗12/11至19/11

睇嚟有排都未有大貨到

覺得啱嘅就去做

升升升

睇嚟sh 多陣都未遲

ding ding ding ding

秒晒 on9

見都燈尾....

當贏

屌你，1秒

屌 爭小小禁到 日

1秒，邊個禁到

俾錢菊花轉，轉轉下話付款唔成功

依家興半夜突襲益BOT

2點起身屙尿

又試BOT

過咗一日咪轉囉

唔好等3點呀，應該無嫁喇

你瞓先 我頂住

就算有，都係得1秒，
唔會棍到架

你自己棍唔棍到

無早場

It狗又玩2點。。會會一陣只出一轉就算

今日有aos貨

特登唔派貨俾aos個班賺左先

無早場瞓先

一訓就叮

即秒

大貨？

第一次㩒到揀time slot

我睇野越黎越慢

最長有10秒，但我手慢

比唔到錢on9

尾燈

最多咪3秒，邊會有10秒

次次揀完就完咗 頂

一定無10秒，我估5秒左右

dllm 死bot 狗， 正路邊有人一秒就買完

岩岩見到金色128 ifc拎 仆街 臨門一腳撻Q

其實不如算啦 唔會棍到

之前日日都係11-18

又秒乜都睇唔到

一係就揀到時間比唔到錢
一係時間都未揀到就完咗
返大貨都唔夠bot狗嚟啦

睇到cwb 尾燈

有stat, 1-10秒都有，
512最耐

on撚9 而家水位咁高實好撚多人買bot,連bot狗都搶唔撚店,棍波屎都無得食,算鳩數啦

又秒左

大貨咩啫可能得一兩部

前日開始搏棍波，發現根本唔會夠bot狗玩
當我地揀緊timeslot佢時佢地已經比完錢

棍棍下都就到aos

`

蘋果 唔介意你用機械人 今年sms 都慳埋就知

以前唔冼time slot
可以人手快過bot
不過以前定時

512沒人搶 個個怕aos 餅碎都照食

棍都搶到

連續幾日咁早起身都係比bot狗撚，決定唔再棍波
等一兩個星期rock-in算

bot狗死全家

show個stat睇睇

用家買唔到
戇撚鳩鳩
蘋果又唔撚做嘢

1秒 on99

見到綠燈已經太遲了

次次都係pay唔到， sad

啱啦 咪比你班炒狗賺咁多

新城市

見到有同1秒秒殺真定假

點樣可以做到1秒

TST係咪牙膏廠上身
一隻一隻咁放

諗住0758起身禁下8點
一起身就開完

其實可以放棄

撚狗

max 開pickup果日應該bot搶哂棍波果日專心入送貨啦

有無先達價

Bot狗搶得咁快幫埋你全家搶定骨灰龕位啦

運動會開始 are you ready

Tg有個人用bot都搶輸，我地棍波點搶

Bot都輸 真係崩潰
講真 得十秒都冇 點棍

金黃色的速度

個個都BOT, 即係半自動棍

係咪早左放, 57分telegram 就叮叮叮

生日想r部 128pro比自己都唔得
幾時炒燶

依家仲有得炒咩, 唔係都停收啦咩?

想入tg group 搵好耐都搵唔到

st開市未

大戶 日日等開市

今日睇下個頂去到幾多

Pro 同pro max 分別係電同mon?

仲有遠攝鏡x2.5

唔該巴打
咁我等pro Max

其實16號20:00 果陣12pro輕鬆買架喎

諗咗成10 分鐘都仲有貨

係 果陣諗咗好耐揀咩色好

今日價格走勢如何？有無好似恆指咁向下衝

700同巴巴咁 無頂

16號我比唔到$ apu

有冇人搶到pro 512，石墨/藍
想收部自用

16號果日試過揀apple pickup pro藍色，但出訂單只可送貨，係咪俾aple撚，明明果時仲綠燈show有得23號提取

先達價收？

你已經比apple ban左
只能送貨

平先達少少得唔得先

收一個 pro 藍 256 自用
唔介意開封

有冇29aos 已經轉左做PFS
第一水第一日到到 睇黎呢水唔得
記得以往都係預計到嗰日嘅前日黃昏到凌晨轉PFS 今次比想像中慢

乜會比人cut單嫁？
如果門市拎會唔會？
我諗住開2部腦 買4部
會唔會比人cut?

唔得你意思係指少貨？

純粹覺今次PFS有啲慢
聽日已經係29嗰水第一日

永久blacklist

想問下hkbn一般幾耐先收到換領信

咁多日用app尾燈都無撚見個，只係有幾次忽然load空氣好似食緊塵

仲有主鏡頭大CMOS加sensor-shift IS

嗰晚成半個鐘任㩒喎⋯⋯
諗住蟹硬無入貨

今日跌幾多

多謝巴打

會員乜L野黎

free夠用 會員都唔夠bot快啦

棍波aos可以揀timeslot果陣揀夜晚時分
機會應該大D

利申棍左幾次256 pro藍晏晝時間都unavailable
轉夜晚就得左

入左2部，食迎新+applepay

收購港版 參考價到舖頭為準
iPhone 12 pro 6.1🍎🍏🍎

128gb Bk 黑$10300
128gb Sl 白$10350
128gb gold金$10600
128gb Blue藍$10300

256gb Bk 黑$11200
256gb Sl 白$11400
256gb gold金$11700
256gb Blue藍$11350

512gb Bk 黑$12000
512gb Sl 白$12200
512gb gold金$12xxx
512gb Blue藍$12xxx

it

尋日？

3min之前 fb

個價高左嘅，仲收唔收台機

有冇人搶到pro 512，石墨/藍
想收部, $10999 義海豪情價

我會好好咁對部機的
有愛

同係街叫人比1000蚊你冇分別

256金創新高

搶到先得架，乾升無用架喎

台機/aos貨fatfat

台機咩水位

9700放個d

睇黎真係無貨
一路升，不過棍波都係得個望字

11050 都唔順氣

AOS貨去曬邊

西trade

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-28

細墨128 $10300 (+$1801)
細銀128 $10350 (+$1851)
細金128 $10600 (+$2101)
細藍128 $10300 (+$1801)

細墨256 $11200 (+$1901)
細銀256 $11400 (+$2101)
細金256 $11700 (+$2401)
細藍256 $11350 (+$2051)

細墨512 $12000 (+$1001)
細銀512 $12200 (+$1201)
細金512 $12500 (+$1501)
細藍512 $12500 (+$1501)
截至 2020-10-28 11:52

iTrade FB價10月28日11:52

sh

派貨都唔係第一日就全世界收到
每日分開唔會太多

留返quota 禁 max 算
pro 根本唔夠搶

到時max咪一樣搶唔到

你覺得max 會夠搶?

如果買咗兩部pro到時仲可唔可以買pro max

512都升咁多

SH金Pro fatfat

Max all in 金

256金揀地點已經soldout

大貨~

BIG貨

衛訊個d 依家walk-in會有12 pro現貨嗎？
打過去問 佢話電話唔忽答 要去門市問

下下都3 秒出貨死得啦

成日加入完購物車就無左？
想問 我禁左結帳 過完FACEID 但未揀Timeslot 係咪未收錢？

買唔買到先

叮叮叮

跟本比唔到錢

大貨,但撳唔到

揀唔到地點

手動簡唔到時間 根本bot玩曬

響到傻

on9 今日搶咗三次 三吹都比唔到錢

簡到地點仲要簡時間仲要Apple Pay

揀完地點又話無timeslot

屌揀到時間但payment阻住晒

去到timeslot都pay 唔到 sad

秒殺

真係大貨，幾下都屈燈
慘

棍波128 藍得左
不過聽日先拎機

大貨 ai大戰

好慘 屌

有大貨先見到尾燈

大貨但比bot搶哂

係呀屌
3次都係咁

揀到地點但揀唔到時間
就算揀曬都要等幾秒俾錢
放棄pickup自用等aos算了

見到尾燈

比唔撚到錢阿，已經用apple pay，垃圾apple

128金完全個制禁唔到

直頭撞到車尾

網頁版定app？

十秒內去到payment都買唔到

比唔到蚊蚊

真 on9

apple pay 都要load 幾秒啦 on99

App

成個10分鐘剩係試到一次俾錢然後收皮

去到俾錢就唔得

想比錢都比唔到

襟兩下face id load完 都冇咗

比多次機會我啦 屌

岩岩呢轉有人表示棍波買到

hold左係結帳個版

要揀死1部

屌佢老母 個Apple Pay 認唔撚到我個樣 第二次已經無撚咗

咁大貨都買唔到，仲繼續玩？

搞個bag 轉2 死緊

禁左三次入到去比錢跟住收皮

揀死一部 都比唔到錢

棍到 256藍 聽日10點攞

你地係擺落購物袋定係揀型號個到㩒？
入左購物袋好似改唔到送貨定walk in

之前買咗兩部
今次付款失敗
係唔夠bot快？

師兄手速咁快

快槍手

棍左兩部？

apple 夠薑比多次大貨我 我實棍到一部 屌你老母

勁

我仲未見過尾燈

最盡

見到閃黎閃去，最尾都係按唔到

一樣買唔到

見唔到仲好
頭先揀完一間無時間揀另一間又無哂時間

都係去到呢個位

叮叮叮未啊 快撚d

去到payment 用完touch id load 左7 8秒諗住有機買到
點知都係唔得

真定假呀？咁樣出貨法但一部都禁唔到

一樣 轉左2秒都知玩完

你黎

App有record但無email

我都係禁出禁入 乜佢都會自己refresh嫁咩

其實係apple玩鳩d bot，放假貨

就係覺得佢唔會咁醒

好快會彈你走

頭先就係咁彈走左

比多次機會我啦 我想棍一部咋

第一日預訂冇炒狗

有冇枱布

自用等AOS 2-3WEEK
定係等2-3WEEK IPO-$499 係到收好

始終係4哥發射站最穩定

琴日同今日一樣朝早晏就兩輪就無哂
要等到夜晚先會再派

無人中就係
見幾個有圖自稱棍到就唔係囉

棍到，但無email
一直處理中

頭先大lot貨 下轉又要夜晚

比到錢有埋code就得

玩bot 嗰啲係咪要定期轉ip

都叫你唔好用bot架啦

去到Apple Pay 轉埋圈
最後不成功

用開誠哥1GB專線

Hold係分店個版如果有貨會轉綠色？
定係要Refresh

Refresh

要彈出再入

謝想棍一部用

屌相認

永遠都係咁

突擊未

揀哂野差埋門一腳

我都係呀，3次都付款失敗

終於準備出貨 唔知聽日幾點會有呢？

大貨到

我係之前16號已經訂定

大到搶唔到

揀到時間比唔到錢

睇野越黎越慢

cls公司

無錢買

有bot 再多貨都搶唔能到
Dnlm含＋產

自用搶撚左幾日

拎左機想自用又想放

唔急用咪放囉，幫補吓都好吖

放放下自用個部免費
Why not?

有錢賺一定放左先啦

放放下賺左部12

呢間西價，不作參考

3000 Apple 產品 TG group

打錯 應該係 3000人 Apple 產品報價及交易平台
有冇人有興趣入

呢度高$100 一陣去睇下先

一半？你搶左幾多呀

屌你

當你地有過百單aos個陣
就明點解會比人cut

cut 得好

我冇郁既

陰公大家都係29號

變左pts既...

Prepare to Stronghold

strong hold

mola mola

準備300同你收左佢

夜晚無突發

同琴晚一樣可能10-11點或者2點又黎撚

各位選手 馬匹準備入閘

八點又有大貨？

隨時預備起步

我都轉左準備出貨

金色得4秒

屌 啱啱apple pay轉圈
跟住無左

轉圈轉圈哈姆共你

痴撚線

轉圈轉到on9 都棍唔到

屌你老母我揀撚完時段之後冇一次係訂到

Apple真係好撚垃圾

Payment failed

搶撚咗幾日已經勁熟手都唔得

屌去到比錢face id完先冇

+1

死bot 狗

有無ching棍到

我入左3次

睇黎大家都係等6號 max開賣先有機會

難啲 人人都屌屌聲

如果手動嘅話真心好撚勁 已經盡量5秒內搞掂晒所有嘢都係唔得

唔撚明,個地址究竟有咩錯明明之前都搶到1次

用家問題

繼airpods pro第一次棍難棍到
諗住棍到pro max

睇下係咪全個地址出左一行
如果係既分翻2/3行

叫咗佢搬屋

淨係見到尾燈，time slot唔比禁

今次難過Airpod pro 十倍

再快的86也追不上叔叔的benz

airpods pro都好難棍
仲記得我嗰陣由第一日起棍嗰個幾星期
最後去3買現貨

有幸第二日棍到
屌你老母今次搞撚咗三日都係搞唔撚掂

3點幾個轉apm大貨有冇搶到

今晚12點再嚟

2點再黎過啦

好似差唔多成百部

已經係有少少想放棄
痴線 6-7秒內揀完時間都俾唔到錢

聽朝8am 再黎過

好撚似打機準時開副本

6點好起定身

係 呢次真係大派貨
我睇見多左人棍到 except me

一日唔認真block BOT佢點cut單都係玩鳩晒大家

明明放緊假都要晨柒咁早起身

哭能咗

有幾個棍到啊

呢個真 仲要搶唔到跟住又要等第二個時間再搞過 好啦戇鳩

可能要搬去 Apple Park

好似逢 2,8 派大貨咁

唔係即收ack基本上玩撚完

辛苦錢

跟住聽朝 2 8 都唔派撚狗你

哭

3點幾個轉apm仲係pi跟 等死
你3點幾個轉轉左pick up未

又派

一部

8點收到咳單了

4秒點玩

我仲係pi跟 睇下2am會唔會咳 apple每晚2點都會咳

Apple班高層隨時有份炒
點會同你阻bot
要阻bot 咁難咩

後日就跌價啦
第二批地區就開賣
好似係

無心阻 理撚得你蟻民

有心阻一早做咗啦

收到cut email未

自認快過bot 狗可以加入

Bot狗正撚樣 自用都搶唔撚到 屌哂佢老母

fc定86快

純粹想問下
如果唔得 連按入去都廢事

自用就aos 啦

由24到家下一部都棍唔到

之後都係搶
滿足感好大

之前

自用搶到無水位為止

搶到成功感好大

識野 屌你 人機大戰

所以買左aos 都cut 左單
要搶贏部bot

我用緊11pro 慢慢同佢棍下先 真係搶唔到等大貨

棍撞棍

準備揸hiace 撞撚爆d benz

今日中午3點幾apm個轉你轉左puck up未

AOS 有單出緊
就唔可以搶??

攞機係咪遲得唔早得

冇關係

嚴正支持蘋果執法cut單

多過2部真係會cut，有時apple會認你信用卡有冇買過

棍波達人最好換卡換id,唔係空歡喜

支持蘋果嚴正cut單

支持支持

似有大貨 係咁派

玩到1秒sold out

次次都話大貨

真係on 撚9

1秒超大貨

1次1部撚狗

好開心仲見到尾燈

唔好咁認真
搶唔到梗係話大貨架

明顯大貨 仲炒on99

叮叮叮 無貨鈴

0秒

0秒出手

去到比錢 買唔到

其實一秒做咩

電腦贏左人腦

佢腦木

我比唔到錢 轉到傻

bot比你快1秒
你架86就快可以爬頭

想quit 左tg 個group 咁樣叮落去會出事

一講完又叮過

dllm

brian

上面邊個講再叮就棍部番黎

一次1部咁放? 2部永遠都無得checkout

出到apple pay無法支付

叫我?

賺左一水先自用

俾左錢佢話我個時間冇咗

去到冇timeslot

大陸果邊今日熱搜
各位睇路

12跌破好耐

又唔係12pro

得唔得

叮兩叮就完咗

有無人係棍到
係咁放一兩部

今日咁多

3間綠燈都秒

1秒 dllm

撚狗咁撚屌你老母咩apple

st聽日炒價又gogogo

信用咭資料有錯，去到timeslot 唔得

Apple Pay load 左30秒以為付款成功點知都係失敗

我都係

通常load好耐都係失敗

去到payment已經好勁時間都未揀就無左

咁都棍到尾門都勁

我依家卡住喺Apple Pay
只要個Telegram一丁丁丁我就俾錢

次次都係差少少

留名

傻仔個session會timeout

apple肯出貨未啊屌你

但你都要揀舖頭同埋timeslot㗎

下一輪會唔會係11pm

連綠色都未見過

TG group 都係有快槍手棍到

咁多人眼紅入嚟個post話apple嚴正執法

棍點會有可能 今晚2秒內既事 5g load都唔止

下round 唔通11pm?

真 我懷疑襟右邊粒制個下已經慢咗
而家試緊襟左邊訂購

10:45

耍怪就怪個班死BOT狗, 拎成張紙去Apple到拎機, 仲要串串共

有無ack?無就收拾情再出發

一路用左邊

88

咁好大機會bye bye

得唔得？
轉咗之後feel 到係快d 但都係簡完timeslot就冇咗

首發訂都唔會即時收到email

好過右邊 左邊會揀到地點 但時間未去到就完場

咁睇黎你無之後中過

聽日應該更加餓

肚餓師

真
十年都搶唔到一次
如果冇又唔知搞幾耐先再棍到

你果部聽日機 有機會聽朝8點佢先會ACK

準備好未

2300

我準備開外掛

想睇

Processing ，咁快gel定頭

真攬炒

快撚d啦 電池快沒電了

快D搵人急屎去ALL啦屌

岩岩0秒 今次比一次 仲想點

一秒

下轉幾時

1秒

所以唔係bot點會棍到

冇貨

冇叮叮叮

Round2準備

其實Apple 每次會放幾多貨出黎？
如果放得多，應該唔會一秒賣哂，點都會有d巴打棍到。
如果放得少，其實背後用意係咩？頭一批產量少，所以每次放勁少？
就當係飢餓營銷，但少貨得可憐。

說好的round 2?

沖涼
唔撚好依家出OK?

想join tg group...

0330小隊

ok, 等埋你沖完涼先

電腦大爆炸
用bot 會唔會生cancer?

撳左邊結帳 照完個face id即刻俾錢？

要選取貨零售店

其實朝8晚8 玩
揀死一款
暫見銀256 最大機會
不過所有都講運

我入親銀256就藍256多

今日朝八晚8似係有機會
之前真係毫秒出手，車尾燈都無

呢轉十一點，個個等就乜撚都冇

Mon緊post

0200

連續2日都係2點撚狗,今晚多數一樣

藍先最撚大貨

有冇人用心藍係成功。。。
去到比錢個到，成日都出怪CODE，之後就FAIL
有冇巴打知點SET？

出哂名廢同偷資料啦

知都唔教啦 比錢你賺咩

不過都要講句死bot狗你好

冇用bot

HI

上邊個隻

點呀比左5百月費唔識問下人？

bot 狗

Bot狗全面進場

我用公廁bot

150 買左兩個QUOTA 渣

想訓了

入左telegram group 有一種埋到堆嘅感覺

500幾人得幾十人講野

一定要頂到兩點

班死bot狗呢? 死哂未?

好眼瞓了
聽朝又要7:59起

呢個星期放假仲估棍到一兩部，點知
巴打預早少少好，唔知會唔會早開

巴打都加油

加油

好似有種deadline Fighter感覺

近排抽iPhone成為左上8半堂嘅動力

會唔會撚狗 兩點冇貨出

唔會啦...買唔買到咁解姐

It's coming

2:00 am 大貨來了

巨貨

狂出棍到部藍256

Load左一分鐘即是點

比唔到錢。。

棍到一部

你用apple pay定就咁俾, 我就咁俾咋

哂氣
彈出彈入又係得個吉

好多貨

我都棍到部藍色，好撚感動

完左 可以訓

applepay 就咁比會快d? 同埋要咩資料

屌最勁呢次去到比揀到時間去到比錢收皮
真係大貨呢獲

棍到部 終於

卡左係俾錢到

On9 apple pay狂轉圈

有得揀結帳同apple pay架嘛
我揀結帳

仲轉緊圈

完左啦

Apple pay 俾錢圈圈..跟住唔得

邊樣快啲?

有得揀唔係apple pay嘅咩???

應該唔得ga la..

on9係咁彈話超出上限

apply pay差比錢嗰下棍到部256藍
聽朝見

頭先係入左購物袋ifc cwb兩邊彈出彈入, 彈完話冇貨咁啱ifc即綠 秒揀時間

想問結帳過程係點？

x2 阻鳩我訓覺

唔係仲多野要入？

屌寧願佢一早話唔得 卡能左我幾分鐘

想知棍到嘅巴打們係apply pay/結帳？
apple pay係直接比錢 定係會有得揀喺邊拎貨？

其實呢D睇手神嘅唔洗咁執著，係你就係你

你個電話比人用左了

我見棍到嘅全部係結帳

我係用apple pay棍到

仆街，我個名打少一隻字會唔會拎唔到機。。
有無巴打試過

要揀時間再用apple pay

想問下點揀

你地用網定app

揀完個地點就會要你揀時間

結帳唔係好多野要入咩

d bot 死哂 棍到部256藍 有冇人收到ack了？

緊係login定apple id入好資料架啦

所以我咪問 我可以入嘅都入左

唔會 會叫你登入email/apple id

卡payment 真係好on9...

係跟電話唔係apple id 咩？

要認證

好彩，多謝巴打

Processing..... payment failed

玩完

訓醒八點又來過

有冇人收到ack?

8點訓醒再check咪算
而家ack俾你唔通就有得即飛去store囉咩

晚安

係因為有ack = 無cut 單

等早場

痴線，cut左單
全部資料未買過都可以cut?

幾時禁

鬼叫你用bot咩

琴晚

屌你啦，棍一部炸

琴晚2點定8點cut?

買到一律當bot處理

2

呢幾日apple又真係cut得好落力
明明之前個系統除了一單最多2部外根本完全冇限機限數

你琴晚10點個轉棍到？

我唔記得邊轉

等緊早場

琴晚訓左，好似好撚大貨

今朝無早場

幾部

新手一問：問問揀咗攞貨，點解變送貨？？

因為sold out

因為bot撚搶左你個位了

咁cut單唔洗俾錢？

無一日搶到

想比嗰下就unavailable

見到 cwb 12 pro 藍色 128 尾燈 😭

你玩埋我果份 等walk in 算

一早ban到比唔到$

幾秒都無左

大陸第一批AOS 派貨未？
如果開始派，應該會慢慢開始易棍到

1秒就冇咗

去到選timeslot, 之後

少過1秒 cls
棍 根本就唔會買到

話棍到只係bot 試過快過個叮聲見到有綠燈 但都已經sold out

屌 仲難過淩晨2點果轉

朝早又開 夜晚又開 巨貨

2點個轉好多貨

大陸AOS會派港行 ?

keep住每日遲一日

今朝係咁派貨

派比bot

兩點㩒唔到真係好傷

有無ching一早起身等早場

Me

我發現所有bot都係慢 佢叮個陣bot已經買完

有冇人琴晚10點、2點棍到既已收ack?

叮係同你講已經無貨 要訓練到快過叮聲先會贏

我睇住佢綠燈冇響 我入到去佢響 但已經冇咗了

棍到又係無ack, 玩撚咩

你啱 叮之前見到綠 一聽到叮就無

禁勁？

岩岩8點？

過埋今朝唔撚再㩒了 越㩒越覺得自己係on9

尋晚

琴晚10點？ 仲未cut應該仲有希望既

一律棍到當bot處理

冇人理就潛啦

白果日留名

你隻bot有問題啦 apple改左code

今日aos大貨到

大貨又點 比人槍曬

咁多都係秒

bot又然

你哋用app定website先買到？

app 不過棍唔到

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺嗰一百幾十。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋識電腦、識寫APP咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，買起個BOT就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一部好普通、好普通嘅iPhone12！點解佢哋要用成世人嘅時間去搶一部機呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得搶呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

bot 好似$18x幾啫
買咗試下，一部都買唔到

bot都有分高低 機得幾部 bot都會搶唔到

希望有一部，一部就回本了

車厘龜

我放棄棍啦....
棍收部512 石墨/藍 自用

tg個bot係咪死撚左

恭喜晒車厘龜

搵人開新post?

唔係AOS，自取都cut，咁好大壓力姐

推慢左比bot搞走哂d人

而家aos都cut
見人29號比apple cut

下 咁趣致安份守己都出事

買咗都cut？咁啲貨去咗邊？

clublike 機
開左封 通常收平幾多錢到

少年，你太年輕

當開包機價收

依家一律棍到當bot9處理

bot

平幾多錢到? 1000蚊?
想大概有心中有個數

今年會玩到幾時先俾積分黨做搬運工人
我想套現呀

-$500

想知咩事

幾點拎機 恭喜

thx

為左一兩千冒住比人偷credit card既風險

唔係啦, 上星期買的, 今朝收到